俄佬點解咁易中計 明明係圍內人做場戲

個老細識特郎普 擺明夾埋